其實香港有幾多％嘅人廿中都仲係青頭？

想做個統計
一般到幾多歲會去call g?
係咪大部份過咗廿中都仲係a0就好大機會成世都係a0?
利申24a0青頭

連登已經冇青頭仔？

成個連登得樓主係青頭

On9
我18歲就已經叫雞破處
早叫早享受
遲叫又唔會平幾舊
24歲仲唔叫真係正on9仔

真係慘
想圍下爐都冇人

去叫雞啦

但係都仲有一絲幻想
希望將來可以搵到女
所以就唔去叫

要有女就一早有
24歲都冇就認命啦

今年25

0.00000000000000001%

會唔會有啲人30歲先溝到女？

到時d 女都28 29歲
俾mk 玩到殘晒先搵你埋單
隨時仲污joe過d雞

驚到時埋單都冇我份渣

我條仔遼

我條仔29歲先溝到我

25歲果年認命開始叫雞

28歲A0青頭

25A0青頭

唔叫雞抵俾人笑

同是天涯淪落人

同你差唔多 但佢以前叫過 一諗就有條刺 所以青頭咪青頭 可能好快唔使A0呢

叫雞 ons 搵sp既人 不了
寧願佢青頭 好過咁污糟

我

38A0青頭路過

A0青頭

利申:拎緊生果金